{
  "ID 0": {
    "Centro\u00efde": "rueSaint-Honor\u00e9",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "rueSaint-Honor\u00e9"
    ]
  },
  "ID 1": {
    "Centro\u00efde": "Tarente",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Carrousel",
      "Charente",
      "Delette",
      "Dreux",
      "Gabrielle",
      "LaMothe",
      "Lameth",
      "Rapprochant",
      "SaMajest\u00e9",
      "Tarente",
      "Tenez",
      "laTerre",
      "parcd'Anizy"
    ]
  },
  "ID 2": {
    "Centro\u00efde": "Louis-le-Grand",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Louis-le-Grand",
      "Louis-le-Gros"
    ]
  },
  "ID 3": {
    "Centro\u00efde": "Tours",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "ALBRET",
      "Boh\u00e9miens",
      "Bussy",
      "Cour",
      "Estr\u00e9es",
      "Euss\u00e9",
      "Thurin",
      "Tours",
      "Toursblanc",
      "T\u00e2chez"
    ]
  },
  "ID 4": {
    "Centro\u00efde": "Mortagne",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Allemagne",
      "Bourgogne",
      "Champagne",
      "Espagne",
      "Fontainebleau",
      "Marchons",
      "Mortagne",
      "Mothe"
    ]
  },
  "ID 5": {
    "Centro\u00efde": "France",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Blanche",
      "Flandre",
      "France",
      "Gr\u00e2ces",
      "Normandie",
      "Orl\u00e9ans",
      "Tranquillise",
      "laFrance"
    ]
  },
  "ID 6": {
    "Centro\u00efde": "abbayedePr\u00e9montr\u00e9",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "abbayedePr\u00e9montr\u00e9",
      "for\u00eatdePr\u00e9montr\u00e9"
    ]
  },
  "ID 7": {
    "Centro\u00efde": "Ansizy-le-Ch\u00e2tel",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Ansizy-le-Ch\u00e2tel"
    ]
  },
  "ID 8": {
    "Centro\u00efde": "Ursulines",
    "Freq. centroide": 3,
    "Termes": [
      "Bouvines",
      "Carm\u00e9lites",
      "Ursulines",
      "UrsulinesdeLaon",
      "Versailles"
    ]
  },
  "ID 9": {
    "Centro\u00efde": "Saint-Jean-d'Acre",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Saint-Jean-d'Acre"
    ]
  },
  "ID 10": {
    "Centro\u00efde": "Hennecourt",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Cr\u00e8vec\u0153ur",
      "Hautefort",
      "Hennecourt",
      "Houdancourt",
      "Lanissecourt",
      "Rochefort",
      "maisondeCoucy"
    ]
  },
  "ID 11": {
    "Centro\u00efde": "Picarde",
    "Freq. centroide": 6,
    "Termes": [
      "Navarre",
      "Picarde",
      "Picardie",
      "Picards",
      "Pichard",
      "Villeroi"
    ]
  },
  "ID 12": {
    "Centro\u00efde": "Sais",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Anizy",
      "Est",
      "Ha\u00efval",
      "Laon",
      "M",
      "Paris",
      "Rhin",
      "Sainte",
      "Sais",
      "Sis\u2014",
      "Soissons",
      "V",
      "Venise"
    ]
  },
  "ID 13": {
    "Centro\u00efde": "Corcy",
    "Freq. centroide": 6,
    "Termes": [
      "Albret",
      "Cercle",
      "Clany",
      "Corcy",
      "Coucy",
      "Courcy",
      "Croix",
      "Croyez",
      "C\u0153ur-de-Roy",
      "Hongrie",
      "Quincy",
      "Tonnay",
      "\u00c9CLIPS\u00c9"
    ]
  },
  "ID 14": {
    "Centro\u00efde": "aubergedeSaint-Gabriel",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "aubergedeSaint-Gabriel"
    ]
  },
  "ID 15": {
    "Centro\u00efde": "ch\u00e2teaudeVersailles",
    "Freq. centroide": 2,
    "Termes": [
      "ch\u00e2teaudeVersailles"
    ]
  },
  "ID 16": {
    "Centro\u00efde": "Saint-Quentin",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Saint-Quentin"
    ]
  },
  "ID 17": {
    "Centro\u00efde": "Pinon",
    "Freq. centroide": 22,
    "Termes": [
      "Aixin",
      "Chavignon",
      "Grignan",
      "Noyon",
      "Pignerol",
      "Pinon",
      "Sissone"
    ]
  },
  "ID 18": {
    "Centro\u00efde": "ch\u00e2teaudePinon",
    "Freq. centroide": 6,
    "Termes": [
      "ch\u00e2teaud'Anizy",
      "ch\u00e2teaudeFayel",
      "ch\u00e2teaudePinon",
      "ch\u00e2teaudeSissone",
      "terredePinon"
    ]
  },
  "ID 19": {
    "Centro\u00efde": "roideFrance",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "CourdeFrance",
      "Providence",
      "boisdeSissone",
      "roideFrance",
      "\u00c9cudeFrance"
    ]
  },
  "ID 20": {
    "Centro\u00efde": "Villers-Cotterets",
    "Freq. centroide": 2,
    "Termes": [
      "Villers-Cotterets"
    ]
  },
  "ID 21": {
    "Centro\u00efde": "Bussyd'Amboise",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Bussyd'Amboise"
    ]
  }
}