{
  "ID 0": {
    "Centro\u00efde": "d\u00e9partementduCher",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "d\u00e9partementduCher"
    ]
  },
  "ID 1": {
    "Centro\u00efde": "fermedesOrmeaux",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "fermedesOrmeaux"
    ]
  },
  "ID 2": {
    "Centro\u00efde": "sainte-Solange",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Sainte-Solange",
      "sainte-Solange"
    ]
  },
  "ID 3": {
    "Centro\u00efde": "Meunet-sur-Vatan",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Meunet-sur-Vatan"
    ]
  },
  "ID 4": {
    "Centro\u00efde": "Grand-Bail",
    "Freq. centroide": 25,
    "Termes": [
      "Grand-Bail",
      "GrandBail",
      "LeGrand-Bail",
      "canaldeBerry",
      "leGrand-Bail"
    ]
  },
  "ID 5": {
    "Centro\u00efde": "P\u00e9rinnerie",
    "Freq. centroide": 3,
    "Termes": [
      "Bordinerie",
      "Nannette",
      "Normandie",
      "P\u00e9rinnerie",
      "Tr\u00e9chauderie"
    ]
  },
  "ID 6": {
    "Centro\u00efde": "Viens",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Afrique",
      "Allons",
      "Bourges",
      "Cher",
      "Combien",
      "Folles",
      "Ormeaux",
      "Paris",
      "Pierres",
      "Tiens",
      "Viens"
    ]
  },
  "ID 7": {
    "Centro\u00efde": "Est",
    "Freq. centroide": 16,
    "Termes": [
      "Bail",
      "Ch\u00e9tif",
      "Est",
      "FIN",
      "Grise",
      "Issoudun",
      "Meunet"
    ]
  },
  "ID 8": {
    "Centro\u00efde": "Payez-les-moi",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Payez-les-moi"
    ]
  },
  "ID 9": {
    "Centro\u00efde": "Saint-Jean",
    "Freq. centroide": 8,
    "Termes": [
      "PetiteJeanne",
      "Saint-Jean",
      "laSaint-Pierre"
    ]
  },
  "ID 10": {
    "Centro\u00efde": "Hautes-Roches",
    "Freq. centroide": 2,
    "Termes": [
      "Hautes-Roches"
    ]
  },
  "ID 11": {
    "Centro\u00efde": "laFrance",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "Blanche",
      "deFrance",
      "laFrance"
    ]
  },
  "ID 12": {
    "Centro\u00efde": "quartierdesHautes-Roches",
    "Freq. centroide": 1,
    "Termes": [
      "quartierdesHautes-Roches"
    ]
  }
}